我可以點做？

有日做緊pj，有個男同學行過黎撩我拍我膊頭同接A4紙拍我個頭。我男朋友坐係對面，見到晒。當時已經叫個男同學行開咪搞。宜家男朋友好嬲，嬲我點解吾即刻行去佢果邊，甘就吾會有第二次黎撩。

我對啲異性好避忌特別係佢。平時吾會主動同男性講野，盡量坐係異性隔離。全班總共得3個女仔，有功課吾識都係叫女同學幫我問人。

報驚

飛咗你條仔

吾你老母

甘你老母

傻hi

你男朋友點嬲法，會唔會都係呷醋?

打左一巴，吾俾我番學。佢之前吾會打人

當時係你叫定佢

我叫佢男同學行開

個

咁大獲...你講打你一巴wo...
咁你依架係冇番學?

冇番幾日，番學就分手。佢冇信心我番去，果個男同學系度。

番學就分手 點解可以咁sad 但係重點係你同個個男同學係frd?定其實咩都唔係

普通到無得再普通，開學到宜家3個月，講吾夠10句野。

wow..10句都冇真係勁普通
但你有冇嘗試同男朋友解釋件事/呢個普通人?

我有解釋成條事係點、男同學係啲咩人、我同佢只係普通同學關係。但係我男朋友要我解釋點解之前吾同佢講班入面有甘既人。點解當時無即時行去佢身邊，甘就可以避免到第二次黎拍我個頭。我之後有行去男朋友度，諗住氹番佢，但佢打左我。

你男朋友睇黎都係個啲勁燥底既人
佢之前有冇試過發咁大脾氣?

如果你都明確表示唔想個男仔搞9你
我係你男朋友我都會幫你出聲屌柒個男仔

但前題係你當時要好明確show到出黎你好唔想

但如果你係起男友面前同個男仔玩得好開心就另一樣野喇

安全感問題

會發，但無咁大。今次係佢第一次打我

男同學突然黎撩我，想同我挽。我第一次已經叫佢行開。過多陣佢又再黎，我同佢講咪搞，我男朋友係對面。